TSM永動機

台股上 之後美股再上
反之亦然
Free money
無限gogogo

左腳踩右腳 右腳踩翻左腳 就可以飛

又黎害9啲新手

害乜 害新手賺錢

台股跟唔上美股升幅 而且ADR有溢價 回一回氣比大家入貨都有可能 未有貨可以睇定D先

都回得好多，尋晚估錯左，訓前見咁正由得佢，訓醒唔見左一截。
正常係會沽一半擺低八蚊咁上下買過，睇訓醒係點樣。

呢排睇得太多太多SH post~~~ 呢覺訓得好貴。

唔等錢洗咪SH等三個月後下次財報 公司基本面係優質股價遲早會反映 你睇過去三個月升左咁多

TSM根本係世界上長揸最穩陣嘅股票 有本事搵一隻好過佢嘅

Alibaba 永動機(跌）

害乜 我未見過有人買tsm輸錢
你地有冇見過

技術上TSM無對手
最大風險係：
台灣地震
共匪攻台

如果唔係呢2點
買TSM係静静地贏開巷

芯片荒+市佔+毛利率，咁都叫害新手？
貼個倉來睇吓比大家學吓嘢？睇下三年後你跑贏幾多

台灣有沒壟斷法

啲對手直頭放棄埋研究新製程 聯電

技術都有少少既 其他廠一有突破tsm就會回

係，tsm係廢股，大家千祈唔好買

技術上暫時無對手見到TSM車尾燈，包括三星
三星因為唔係純代工，誠信遠不及TSM
所有大廠都盡量揀絕對保密既TSM
所以TSM經手既晶片係比三星多好多種
唔同既嘗試會令技術更可靠
何況而家乜廠都自研晶片再揾代工，唔靠intel同AMD

同樣5nm技術，TSM同三星既可靠性已經非常唔同，例如小米11 已經見到三星技術可能出問題

TSM既技術優勢同純代工模式會中長線繼續領先

上太空

又係樓豬呢d post係到跣新手，唔好信佢，就黎跌到仆街嫁啦

重有個隱憂係阿登政府賣台灣豬仔

其實好難害到....

118入 133放哂

巴打見解唔錯,TSM 企業文化唔錯